沙地電視台確認失踪記者Jamal Khashoggi已死

個將軍比炒
18沙地人被抓

俾錢解決, 完